【突發】何君堯: 人神共憤，出黎自首我會原諒你

笑死

嬲豬😡

何君堯：唔好咁玩

扮死狗？

我父母都會原諒你

唔需要你原諒

佢好慘

你搬去大灣區住
以後唔接觸香港事務唔去香港

我都會原諒你

不孝子

下 呢d 擺明黑社會做

搵番你d 黑社會朋友啦

好暴力好黃好強大

驚驚 自首了

光

債仔俾人淋紅油原諒債主咁搞笑

中左死穴

白衫快d交人認錯

個碑自己跌底左關人咩事?

神：唔好屈我

佢講自己要去自首

最慘何妖父母唔原諒自己個不孝子

「天地有正氣」
有汗出冇糧出

你自首我都唔會原諒你

自你老母首咩
警署唔係落閘落得好開心咩?

你當班白衫傻仔咩
收唔足錢點會認數

約埋一齊去元朗站講數囉
身穿白衫手執鐵通爲記
發夢聽到有白衫咁講

飛天南你今次玩大左啦

今朝拍檯嗰時明明好霸氣
而家就失魂落魄咁

啲白衫人真係太仆街 何生千其唔好放過佢地

何議員自首左未？

收到風要自首又要加碼先得
fact checked

死哂狗喎搞咩呀
今朝唔係好串架咩？

睇佢個反應 真係更加肯定

勝和出手wor

我都想自首
可惜唔係我做

發動恐襲

生個咁既仔，真係家門不幸

自首啦

升天南自首啦

想自首都唔得啦，警署都唔開門

叫驚犬又入村同叔父講兩句啦

可能會交兩件白衫出黎做下樣既

好撚嬲呀佢

敢做敢當 值得一讚

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

爛咗嘅嘢可以修復
死左嘅老母可以返生

係咪自己拆開個墳人體鍊成呀?

佢仲話
如果係香港人既話
如果係香港人既話

唔通係大陸仔/南亞人收左黑社會錢做野

元朗冇警察點自首

敢做敢認由自己做起先啦

報案室唔開門架喎

肯找返條數咪唔洗俾班白衫人搞囉

都講左係勝和做

俾返d錢人啦

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

我返嚟啦！你呢？
一齊返主線
光復香港，時代革命
不向惡勢力低頭
集中五大訴求

佢父母會原諒整爛野個個人
但都唔會原諒佢自己個仔

和記搵人認左佢啦

屌你本身都諗住留低兩老喺香港做孤墳遠走美國嫁啦 依家喺度扮死狗 等你律師牌無埋 移民被拒 老年無仔送終 再考慮下可憐下你啦 叫咗你請人維穩要找尾數又唔聽 依家自爆啦

得罪左乜野勢力呀?

（轉發）

神: 明明係我郁手嘅，邊有憤過

極度懷疑何妖公子獻頭 以掩蓋七二一黑警連開三十多槍事件

今次佢無講100%示威者做
個人覺得佢知邊個做

推

憤怒了
找唔足數 牛屎佬憤怒了

升天南！ 自首啦！ 人神共憤

大家依家知道要講啲咩,先第一時間報到案啦

支持何議員係元朗遊行出黎反黑

邊個要你原諒？

叫你個神出黎，河神? 定河妖呀

有冇LINK ??

係WOR

佢反應真係有D失常

仆街仔得罪咩人心照啦

係你老豆老母個墳自己滑倒喎，關其他人咩事？

你父母見到你咁撚仆街就真係唔原諒你喇

用返佢叫落黎個語氣
你出黎

今朝早仲幾好火,又拍枱又盛
岩岩直播睇到佢個樣勁殘

好心啲白衫啦⋯好搞唔搞搞先人

蘋果直播有

你唔使lecture我㗎

班白衫雖然讀得書少 但佢地唔係傻架

原來何妖有MON POST
BTW 佢啱直播講話
你(白衫人)有咩慢慢同我傾 唔好搞我老豆老母個墳

佢個樣平靜得好怯
應該心中有數知邊個做

回覆內容暗示晒

最應該要懺悔果個話要原諒人

你老母知道你同黑社會勾結激撚到訓低

岩岩何妖:停喇 唔好再咁玩法喇

希望何已完會真係肯原諒佢

南邊圍和勝和敢做唔敢認

記得帶埋父母移民呀

認真
係佢自己做嘅 想博同情

警處落閘，唔接受自首

出左糧沒

警處開返未

你出嚟自首先啦

叫白衫人停 唔好再咁玩法

擺明係敵對牛屎佬啦，拆墓都做

打999但冇人聽點算？
如果通咗會唔會比人cut 線？

何君堯:梳，玩大左，下次唔敢

佢個樣好頹 正常應該嬲到痴線

咁佢有冇諗過佢叫白衫佬打人哋老婆仔女老豆老母嘅人嘅感受呀？ 肯自首未？
叫人自首= 極難搵到證據
抵撚死

唔好玩啦，連登仔邊識路入呀依家風頭火勢行過都比人屌啦，點可能入到去又噴又拆點會唔比人發現

唔知有咩慘過祖墳被拆？
係祖墳被拆後無人理、無人想知呀
所以，宜家停止討論拆墳、專注翻五大訴求
先係對何妖最大懲罰啊

你試下比人用棍狂嘔先啦
屌你老母

安家費都未撚比
人地點交人比你

有人好者， 老母個墳點會滑倒

升天南快啲自首啦唔好玩啦

有君事行動未呀

Sorry囉，而家自首
但係警署落左閘喎

你地成日fake 佢，話白衫做
你估佢唔會fact check 咩，
一定問晒咁多個，個個都話唔係自己做，
佢先叫人自首

唔係任何犯咗法嘅人都可以原諒咩？

中肯果句佢得罪全港所有正常人

真係無得估

快啲自首啦白衫人

今日仲敢唔敢去大埔食飯

叫升天南自首？

好

搵堆水算帳囉

你出黎自盡我地都會原諒你

支持妖妖報警以將白衫暴徒繩之於法。

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

哈哈哈

啲白衫都想自首架，但係警署落閘入唔到囉

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

我返嚟啦！你呢？
一齊返主線
光復香港，時代革命
不向惡勢力低頭
集中五大訴求

還所有烈士，受傷義士，義士一個公道！

清埋啲尾數咪有人自首咯

何妖你出黎自首你有份策劃元朗恐襲先

係呀
白衫果D真係好仆街
好心佢地啦，收唔到錢搵何妖啦

普天同慶

聽聞係你d鄉黑做，返元朗問下

人妖共憤就有

唔叫鄉黑出黎自首?

睇黎呢單真係三合會做
咁好機會都唔大大聲叫黑衫暴徒自首
剩係話有事慢慢傾
露哂底啦何妖

升天南快去自首

唉

得你自己憤 人乜撚嘢神
企開D啦 屌你老母

憤怒了

你老母好人好者又點會比人搞丫

白衫交人喇，唔好搞大件事

我好想自首呀但無人拉喎

藍絲入哂我哋數，頂

就算你自首 我都唔會原諒你
搞到咁多人犧牲同受傷
絕對唔會原諒你

佢唔俾錢賣咗自己班叔佰兄弟，仲不知悔改要D兄弟自首，真係人神共憤

你叫有份打人嘅白衣人自首囉

點會唔知，如果係示威者就好似琴日 開記招屌人，今次扮死狗就知得罪個有勢力人士

sorry就算佢咁做我都唔會原諒佢

何妖你都係快d找數啦，今日d黑社會可以搞鳩你老豆老母，遲下可以搞鳩你

個天劈你喎 上去問佢啦

會唔會係的牛屎佬驚有人攪佢地的袓墳，拿拿聲攪你何妖老豆老母等人下左啖氣呀？

找左數先講啦

人：唔好屈我

得啲蝗同狗有反應囉

比唒人工未吖 係咪要比人投訴唔出糧先開心既姐
去你勸你朋友自首啦 白衫英雄

何君堯叫勝和交人,邊個搞人山墳呀?出黎啦

希望犯罪者盡快自首

好衰唔衰得罪黑社會

黑吃黑

無論政見幾咁不同都好
攪人祖墳都係無血性
白衫友真係太過份

抵啦仆街

明明係你自己打

出黎比我地打返一身先！

白衫佬要唔要出黎自首？

陸續有黎呀

佢找數咪無事囉!

佢受訪個時個語氣好似死狗咁

日日大起大跌

睇黎真係就黎痴線

叫白衫黑社會自首？

有需要你原諒嗎？
香港人唔會原諒你

送4個字畀你

種因得果

割席割得咁開心
拉左六個人啦
比人秋後算帳啦

天作孽猶可恕，自作孽不可活。

收皮啦，唔係跣親咩？

大灣區係包括香港
請講大陸/內地

唔好將兩個地方一體化

似係暗示緊唔自首就搵鄉黑做野

咁平靜既 知道邊個做嫁

再唔出糧 小心爛命不保吖

未斷手斷腳想放佢走？

真係有機會係何妖嘅黑道對家做，因為而家做完可以屈落反送中度

抵撚死 呢條仆街侮辱曬所有姓何嘅人
我都鄧佢羞恥

強烈譴責何妖不惜犧牲父母墳頭嫁禍連登

報警lor

邊有人會認自己做？
白衫自首啦 誠實點

何律師
依家d兄弟出賣你呀

你係搞事想妖魔化依度？

何生好慘
邊個牛屎佬做既，同我出嚟

神說佢無講過，唔好屈佢

勝和講兩句

勞資糾紛好心自己私了啦 仲拎出黎講 搏同情咩

何君堯出嚟去自首 全港市民都唔會原諒你何君堯

朋友for比我

你老母喺地獄呀

何君堯：拆一起十

佢心諗

：你班仆街仔黎嫁！
不過好彩係搞我老母 唔係搞得

平日應該即刻無的放矢大聲疾呼「示威者做」
而家冇講乜嘢純粹表達心情
大家明啦

咪自左首囉 勝和字呀柒頭

各有各做

神: 人神共憤，出黎自閹我會原諒你

落左閘 點自首呀

何妖挑勝和機?

佢唔叫D白衫佬自首?垃撚圾

你老母起身同你割席呀

警都報唔撚到 點自首

落完雨個墳自己跣低遮，你見唔止跣一個就知一定係個地太濕

叫白衫出嚟自首？

自己問勝和攞人啦

咩神呀
講黎聽下

不了 我無野講

何君妖，你自首都唔會原諒你，香港人同你勢不兩立！！

勞資糾紛

大快人心

跟我講一次，中國 (zong gwok)

天地有正氣 ，君堯你個衰仔衰到痺。

做你老母
學埋yahoo d廢老口吻 整臭連登個名

係！

倆老今晚搵你 衰仔

勝和自首啦

黃絲做佢啲語氣唔會咁平静

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

欠債還錢

人唔笑警都吠

屌你老母爛兩塊石碑就咁撚多差佬又封鎖又盛
禮拜日黑社會打無辜市民D差佬死撚晒去邊？

搵返張白衫名單睇吓邊個未找數咪得囉

叫自己啲朋友出黎自首

人＂神＂共憤？邊個神？
耶穌定觀音？佢分清楚先再共憤啦

何生我都建議你出黎自首，不過無人會原諒你
只係監獄可能安全啲

大灣區係唔撚包括香港ok??

會唔會真心覺得玩大咗咋

出左成村黑警調查

駛撚你原諒

陸續有嚟，柒姑6

安家費唔找，老母俾人搞

支持勝和自首

理義士，唔好理何妖

唔好畀佢停

黑社會咁惡，整返好轉頭又俾黑社會整爛點算

難道佢可以唔原諒劉業強咩

佢連馬車乜料都唔知啊 點會識fact check

叫你個神落嚟見我哋囉

出咗糧俾人先啦

原你老母

邊～個～夠～我～慘～

唔找數現實版😂😂😂

佢話爛咗可以整返，好彩啲骨灰盫無事，如果俾人打爛埋散哂啲骨灰就慘了

你覺得呢? 頭先先拍完枱，你話如果佢知係黃絲做，你覺得佢咩反應。

今朝仲玩緊

如果係連登仔做佢就唔會死狗咁
實係好似今朝拍枱咁啦！

黑社會出嚟認咗佢啦！太過份啦！

劉馬車做 見佢今日唔認佢做仔

邊有人會話係自己做

注意何妖講
真正愛香港人係唔會咁做
係何妖眼中愛香港人係果班鄉黑

叫人做野。真係要比足錢，點可以唔找數嫁

你個衰仔連老豆老母都想拉 ！

勝和交人啦！

我老豆一聽新聞預告何妖老母山墳被攪就入示威者數
唉～無野好講～
唔話佢廢老都唔得

飛天南一醒就發生咁既事 何妖你自己諗下邊個做啦

落左少少雨,個墳滑倒了咋

你全家跳樓都冇人會原諒你

大家請記得目標係 1.政府 2.黑社會 3. 何妖
4.黑警( 排名不分先後)

當我地整晒佢地成條村，就會搞到冇差別錦攻擊人一樣， 特別入面現在人人都企係我地果面既情況下，我地應該順去解主線任，五大 訴求

同佢既意見大致相同，希望大家再諗下

問問8香豬，佢咩都知

老薪屈姓和

你找番條尾數咪冇事

佢自首同黑社會合作我都唔會原諒佢

凡事唔好講太盡..
光復香港 時代革命

「驚就唔好做啦」

何妖都癲得幾混沌

再嘈，起埋你副骨啊，屌你

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

神都嬲嬲豬
可能因為佢搞到兩老transfer左落地獄
一定要拉埋佢落去啦

琴日咁多大場close咗依家點算好

做咩要你原諒

我有的擔心南叔係醫院安唔安全

飛天南: 叫你個神落嚟見我！

駛撚你原諒呀，驚你唔夠嬲咋！

唔係有叫人守墳咩？外人點入村再上埋山？

你諗下琴日咩人最受影響
牛屎佬鬼得閒理你

拍枱拍冧墳😂😂😂

兇徒：想自首但警署無開門應該點做？

頂
呢張圖好正

可能佢真心估唔到有人真係會做野

做戲姐 唔洗出到苦肉計咁激

白衫暴徙 出黎自首喇！！！

有200萬參與架

去問白衣人啦
你們冮湖事 江湖了
無謂浪費僅有的警力 費事又報唔到案

報警囉

何生你都有今日啦！知唔知咩叫有咁耐風流有咁耐折墮，叫人做野要付出代價，無錢就唔好扮威威，今朝拍枱走，𠵱家扮死狗

香港人都未原諒你

係香港人同何妖講人神共憤先啱

扮死狗姐，心裏面肯定諗住點報復

少少似割蓆割得多左
雖則話黑嘅收得人人情都知人身嬌肉貴
但啲炮仗頸聽下聽下唔gur都唔奇

屌你老母見到有人share

你估入去佢條村易咩,又要拎野又陌生人
基本上一定係佢地果邊D自己人做

江湖事江湖了啊
無牌既執業律師何生, 你找返白衫班人條數咪冇人搞你囉

又搞著我地呢D小市民

我老豆話佢唔找數抵撚死
笑到肚痛

何律師你快d找數啦
黑社會真係唔係人咁品

你老豆好搞野

你找左數未

找返條車馬數俾飛天南先

黑又唔妥你 白又唔妥你 搞到而家犯眾憎

Don’t make me laugh

727見！

黎明前嘅黑暗喺至撚黑暗，但喺我地就嚟贏
人神共憤！７２７入元朗幫何君堯討回公道！
【727防身術】人人有功練，絲打都學得識

白衫黑社會出黎自首！

白衣人 出黎見何大狀！

劉X強出黎自首我會原諒你

拍到冧墳😂😂😂

推到和記辦事人李澤鉅出嚟

除左抵死，唔知可以講咩好

佢作為律師冇證據前唔可以亂講野

江湖事江湖了

叫人自首咩玩法？

你老母喺棺材比你激到彈起 關邊個事

整人墳墓班黑社會白衫暴徒
求你地收手同自首啦

尋晚有人守墳
同埋唔帶架生點爆
肯定係村民搞架啦

恭喜 恭喜😆😆😆

粵港澳大灣區（英語：Guangdong-Hong Kong-Macao Greater Bay Area；葡萄牙語：Grande Baía Guangdong-Hong Kong-Macau[註 1]），簡稱大灣區，是由圍繞中國珠江三角洲地區伶仃洋組成的城市群，包括廣東省九個相鄰城市：廣州、深圳兩個副省級市、珠海（經濟特區)、佛山、東莞、中山、江門、惠州和肇慶七個地級市，及香港、澳門兩個特別行政區，面積5.6萬平方公里

唔係想搵交嗌
可能係你心目中大灣區唔包括香港
甚至好多人都覺得大灣區即係大陸
但大灣區係中共將香港呢個名稱弱化嘅一個手段

以後請講返大陸 中國
唔好再講大灣區

比番d錢人啦

我比較有興趣你老豆咩立場

老實講，我由唔信係鬼打鬼，越黎越相信佢真係瀨大鑊
阿爺未揼水?

😂😂😂😂😂😂

請白衫人果陣無填表，諗住走數
依家比人搞番轉頭

認真,普通人係未真係敢入村拆墓,可能真係黑吃黑

似唔似house of cards?
何妖dont fucking care佢老豆老母

白衫暴徒！快去自首！

當人on9㗎咩
自首完仲唔俾你買起呀

恐怖分子留名承認責任

警犬仲唔快d拉人

大陸都唔好啦，中国 支那 蝗國算啦

很白很暴力

佢老母快d自首喇 跣親仲唔自首

叫你嘅耶穌落嚟見我

其實新beyond 都好有嫌疑
琴晚開唔波，個墳又係屯門

大快人心！ 英雄！
有冇請埋佢哋飲茶同埋食s啊🥳

勝和開記者會未

揾勝和啦

白衫人士好似著哂草，點出黎

睇佢樣唔似孝順仔

呼籲黑社會自首

何妖
不如你出黎丫
屌你老母

個墳跣低又賴人，你唔好叫賴君妖？

好似係前日同你握手嗰條友做嫁......!

佢叫d黑社會自首?

從來都未見過自己友主動挑起事端

咪係 啲人影完走哂佢屙篤尿喺墳添呀

明係班政府屈，但最大問題係d on99 港豬又信

老母：屌你個不孝子！搞衰香港搞到我比人問候啦！

冇人需要你原諒

警局落咗閂啲人點自首呀

班白衫真係無性。。。遲左過數打去會計問下先嘛。。。咁快就起人條骨出黎

未行到

你出黎自首 我都會原諒你

又想老屈。。。。
係咪太耐冇掃墓 唔夠孝義啊

不過都係告非法集結

呢句熟口熟面
好似之前有條港女俾人偷拍都講你承認偷拍我會原諒你。結果個港女報警拉左個男人。
何軍堯更加唔洗講信用

明明今朝仲好撚大官威架？

佢有無咩回應？

真心覺得係有勢力人做。示威者係善良，元朗個日都有黑衫後生，但俾白衫人追住打都無反擊，根住走去搵克警幫。至於前線果班西環後都要回氣，點入去搞佢老母個墓

點解尋日為玻璃就咁快手出fb，今日兩老個墳有事就遲遲未出嘅？

第一，已經有人起到底去指定幾個目標地址，當然可能存在起錯問題，如果想進一步對準政權既可以包圍元朗警署，事源就絕對係元朗警署無能所致。第二，如果真係無辜既街坊都見識到果晚係幾咁恐怖，無辜原居民係唔會無啦啦出黎主動挑撥。如果見到有，甚至係一班著一樣顏色衫，集體手持武器就知咩料啦。第三，只要有人數優勢，即係所謂既曬人數啦。基本上唔會比人打翻轉頭，果班人大機會龜縮多D。

人神共憤? 睇下自己所作所為
仲話人心靈邪惡

何生你等多陣，升天南就快升天親自同你老豆老母自首

打999冇人聽的

警署又落閘

你私底下叫啲白衫自首啦

個聲明都幾淆青下
佢應該都知玩撚大左, 依家到佢驚

原諒你但係之後照告鳩你

咪寫到明係升天南做
快啲入醫院搵佢找埋條尾數啦

骨都未搞

做人做到佢咁仆街都好勁

好撚英雄

有份拆鳩佢墳既人係真英雄

找返黑社會啦，佢地話有人比唔夠錢，所以。。

傻9左，條友成信破哂產
借親生老豆老母過橋搞大龍鳳
人神共憤

係我呀！好感動，多謝你原諒我呀！

一齊去鴨記買100蚊一對勞工鞋，要八號碼，一齊掉比何律師，係佢自已講明掉佢要八號碼！

D人冇當場執佢一劑，已經好守法治，話曬佢策劃恐襲。